<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:fillViewport="true"
    android:background="@drawable/login_background"
    android:padding="16dp">

    <LinearLayout
        android:orientation="vertical"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

    <View
        android:id="@+id/view"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="20dp" />

        <TextView
            android:id="@+id/textView"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Términos y Condiciones de Uso\n\nAplicación: Sorora\nÚltima actualización: 01 de mayo de 2025\n\nAl descargar y utilizar la aplicación Sorora, aceptas los términos y condiciones descritos a continuación. Si no estás de acuerdo con alguno de ellos, te recomendamos no utilizar la aplicación.\n\nUso de la aplicación\nSorora es una herramienta diseñada para prevenir y atender situaciones de violencia, permitiendo enviar alertas de emergencia a contactos de confianza y autoridades, junto con ubicación y fotografías del entorno. La app está pensada para funcionar sin conexión a internet, aprovechando los recursos del dispositivo.\n\nRegistro de datos personales\nLa primera vez que abras la aplicación, se te pedirá registrar tus datos personales: nombre completo, domicilio dentro del municipio de Torreón, número de teléfono, fotografía, y dos contactos de emergencia con sus respectivos números y relación contigo. Esta información se guarda de forma segura en el dispositivo o en una base de datos local para el funcionamiento de la app y con fines estadísticos.\n\nPermisos de ubicación y cámara\nSorora solicita acceso a la ubicación y a la cámara de tu dispositivo. La ubicación se activa automáticamente cada vez que abres la app, ya que es fundamental para emitir alertas. También podrás utilizar la cámara para tomar fotografías que puedan ayudar en una situación de riesgo.\n\nFuncionamiento del botón de alerta\nAl mantener presionado el botón de alerta durante tres segundos, la aplicación enviará una notificación de emergencia con tu ubicación a tus contactos registrados y a los servicios de seguridad pública definidos. Esta función está diseñada para actuar de forma rápida y discreta en una situación de peligro.\n\nPrivacidad y seguridad de los datos\nLa información que proporciones será usada únicamente para el funcionamiento de Sorora. No compartimos tus datos con terceros sin tu consentimiento. La app no accede ni almacena tus datos personales en servidores externos sin tu permiso. Se toman medidas para mantener la confidencialidad de tu información.\n\nUso responsable\nEs responsabilidad del usuario mantener actualizados sus datos y hacer uso adecuado de la aplicación. No está permitido el uso de Sorora para generar alertas falsas o bromas, ya que esto podría poner en riesgo a otras personas y afectar el funcionamiento de los servicios de emergencia.\n\nLimitación de responsabilidad\nEl equipo desarrollador de Sorora no se hace responsable por errores derivados del mal funcionamiento del dispositivo, problemas de GPS, fallos del sistema operativo o cualquier otro imprevisto técnico. Sorora es una herramienta de apoyo, no sustituye a las autoridades ni garantiza una respuesta inmediata.\n\nModificaciones\nNos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Te avisaremos si se realizan cambios importantes para que los revises antes de seguir usando la aplicación." />

    </LinearLayout>
</ScrollView>